msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WinFF 1.5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://code.google.com/p/winff/issues/list\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-22 23:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-12 11:11+0000\n"
"Last-Translator: taijuin lee <Unknown>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-08-29 20:00+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15864)\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: /usr/share/locale/zh/LC_MESSAGES/\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /usr/share/locale/zh_TW/LC_MESSAGES\n"

#: tfrmabout.btnok.caption
msgctxt "TFRMABOUT.BTNOK.CAPTION"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: tfrmabout.frmabout.caption
msgctxt "TFRMABOUT.FRMABOUT.CAPTION"
msgid "About WinFF"
msgstr "關於 Winff"

#: tfrmabout.lblbellard.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLBELLARD.CAPTION"
msgid "Trademark Fabrice Belllard"
msgstr "商標 Fabrice Belllard"

#: tfrmabout.lblcopyright.caption
msgid "Copyright %s ; Licence: GPL V3+"
msgstr ""

#: tfrmabout.lblffmeg.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLFFMEG.CAPTION"
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: tfrmabout.lblgevers.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLGEVERS.CAPTION"
msgid "Debian/Ubuntu Packaging by Paul Gevers"
msgstr "Debian/Ubuntu 套件由 Paul Gevers 製作"

#: tfrmabout.lblgmaq.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLGMAQ.CAPTION"
msgid "Gmaq"
msgstr "Gmaq"

#: tfrmabout.lblhqpresets.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLHQPRESETS.CAPTION"
msgid "High Quality Presets From"
msgstr "高品質編碼方案來自"

#: tfrmabout.lblklepatsch.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLKLEPATSCH.CAPTION"
msgid "Icons and Logo by Alex Klepatsch"
msgstr "圖示與標誌由 Alex Klepatsch 製作"

#: tfrmabout.lblnavas.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLNAVAS.CAPTION"
msgid "JNavas"
msgstr "JNavas"

#: tfrmabout.lblosipov.caption
msgid "Alexey Osipov"
msgstr ""

#: tfrmabout.lblschwarz.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLSCHWARZ.CAPTION"
msgid "Kyle Schwarz"
msgstr "Kyle Schwarz"

#: tfrmabout.lblstoffberg.caption
msgid "Ian Stoffberg"
msgstr ""

#: tfrmabout.lblurlffmpeg.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLURLFFMPEG.CAPTION"
msgid "http://ffmpeg.org"
msgstr "http://ffmpeg.org"

#: tfrmabout.lblurlwinfforg.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLURLWINFFORG.CAPTION"
msgid "http://www.winff.org"
msgstr "http://www.winff.org"

#: tfrmabout.lblurlzeranoe.caption
msgid "http://ffmpeg.zeranoe.com"
msgstr ""

#: tfrmabout.lblweatherford.caption
msgid "Matthew Weatherford"
msgstr ""

#: tfrmabout.lblwinbuild.caption
msgctxt "TFRMABOUT.LBLWINBUILD.CAPTION"
msgid "FFmpeg Windows Builds by"
msgstr "FFmpeg 的 Windows 版編譯是由"

#: tfrmabout.lblwinff.caption
msgid "WinFF %s"
msgstr ""

#: tfrmabout.tabffmpeg.caption
msgctxt "TFRMABOUT.TABFFMPEG.CAPTION"
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: tfrmabout.tabthanks.caption
msgctxt "TFRMABOUT.TABTHANKS.CAPTION"
msgid "Thanks"
msgstr "感謝"

#: tfrmabout.tabwinff.caption
msgctxt "TFRMABOUT.TABWINFF.CAPTION"
msgid "WinFF"
msgstr "WinFF"

#: tfrmeditpresets.addpresetbtn.caption
msgid "Add / Update"
msgstr "加入 / 更新"

#: tfrmeditpresets.cancelbtn.caption
msgctxt "TFRMEDITPRESETS.CANCELBTN.CAPTION"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: tfrmeditpresets.deletebtn.caption
msgid "Delete"
msgstr "移除"

#: tfrmeditpresets.edit1.hint
msgid "One word, only letters and numbers"
msgstr "一個單字，只包含字母與數字"

#: tfrmeditpresets.edit2.hint
msgid "Enter a more descriptive name for this preset"
msgstr "輸入此編碼方案的完整名稱"

#: tfrmeditpresets.edit3.hint
msgid "Please don't use -i or output file parameters"
msgstr "請不要使用 -i 或者匯出檔案參數）"

#: tfrmeditpresets.edit4.hint
msgid "Do not include a dot"
msgstr "不要包含點"

#: tfrmeditpresets.edit5.hint
msgid "Choose a category to group this preset under"
msgstr "選擇要將此編碼方案包含在哪個類別之下："

#: tfrmeditpresets.export.caption
msgctxt "TFRMEDITPRESETS.EXPORT.CAPTION"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: tfrmeditpresets.frmeditpresets.caption
msgctxt "TFRMEDITPRESETS.FRMEDITPRESETS.CAPTION"
msgid "Edit Presets"
msgstr "編輯編碼方案"

#: tfrmeditpresets.import.caption
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: tfrmeditpresets.label1.caption
msgid "Category / Preset"
msgstr "類別 / 編碼方案"

#: tfrmeditpresets.label2.caption
msgid "Preset Name (one word, only letters and numbers)"
msgstr "編碼方案名稱（一個完整的單字，只能有字母與數字）"

#: tfrmeditpresets.label3.caption
msgid "Preset Label"
msgstr "編碼方案標籤"

#: tfrmeditpresets.label4.caption
msgid "Preset Command Line Parameters (no -i or output file)"
msgstr "編碼方案命令列參數（沒有 -i 或者輸出檔）"

#: tfrmeditpresets.label5.caption
msgid "Output File Extension (do not include the '.' )"
msgstr "輸出檔副檔名（不含 .）"

#: tfrmeditpresets.label6.caption
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: tfrmeditpresets.okbtn.caption
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: tfrmeditpresets.opendialog1.title
msgid "Import a Preset"
msgstr ""

#: tfrmeditpresets.pnltop.caption
msgid "pnlTop"
msgstr "pnlTop"

#: tfrmeditpresets.savedialog1.title
msgid "Export a Preset"
msgstr ""

#: tfrmexport.cancelbtn.caption
msgctxt "TFRMEXPORT.CANCELBTN.CAPTION"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfrmexport.caption
msgid "Export Presets"
msgstr "匯出編碼方案"

#: tfrmexport.exportbtn.caption
msgctxt "TFRMEXPORT.EXPORTBTN.CAPTION"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: tfrmexport.label1.caption
msgid "Choose Presets to Export:"
msgstr "選取要匯出的編碼方案"

#: tfrmmain.audbitrate.hint
msgctxt "TFRMMAIN.AUDBITRATE.HINT"
msgid "(<integer>) the target kilobits/second that the stream should use"
msgstr "此串流使用的每秒鐘資料量（為一整數，單位為 KB/s）"

#: tfrmmain.audchannels.hint
msgid "(<integer>) number of audio channels"
msgstr "音訊的聲道數（為一整數）"

#: tfrmmain.audsamplingrate.hint
msgid "(<integer>) the sampling frequency of the audio in Hertz"
msgstr "聲音的取樣頻率（為一整數，單位為赫茲）"

#: tfrmmain.btnadd.caption
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: tfrmmain.btnadd.hint
msgid "Add file(s) to the list for conversion"
msgstr "加入要轉換的檔案到清單中"

#: tfrmmain.btnclear.caption
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: tfrmmain.btnclear.hint
msgid "Remove all files from the list"
msgstr "移除清單中的所有檔案"

#: tfrmmain.btnconvert.caption
msgid "Convert"
msgstr "轉換"

#: tfrmmain.btnconvert.hint
msgid "Start the conversion process"
msgstr "開始執行轉換工作"

#: tfrmmain.btnoptions.caption
msgctxt "TFRMMAIN.BTNOPTIONS.CAPTION"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: tfrmmain.btnoptions.hint
msgid "Open/close the additional options window"
msgstr "開啟或關閉額外選項視窗"

#: tfrmmain.btnplay.caption
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: tfrmmain.btnplay.hint
msgid "Preview the selected source file with ffplay (good test to see if conversion is possible)"
msgstr "以 ffplay 預覽所選取的來源檔（可以測試是否支援此檔案的編碼轉換）"

#: tfrmmain.btnpreview.caption
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: tfrmmain.btnpreview.hint
msgid "Preview using the output settings"
msgstr "使用輸出設定來預覽"

#: tfrmmain.btnremove.caption
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: tfrmmain.btnremove.hint
msgid "Remove selected file(s) from the list"
msgstr "從清單中移除所選取的檔案"

#: tfrmmain.categorybox.hint
msgid "Device or file type the video should be converted to"
msgstr "要轉換到哪個裝置或檔案型態"

#: tfrmmain.cboutputpath.caption
msgctxt "TFRMMAIN.CBOUTPUTPATH.CAPTION"
msgid "Use Source Folder"
msgstr "使用來源資料夾"

#: tfrmmain.cbx2pass.caption
msgid "2 pass"
msgstr "高畫質輸出（較花時間）"

#: tfrmmain.cbx2pass.hint
msgid "Using two passes allows the encoder to gather information in the first run for enhanced quality"
msgstr "使用兩輪編碼，可以在第一輪裡取得資訊以提高編碼品質"

#: tfrmmain.cbxdeinterlace.caption
msgid "Deinterlace"
msgstr "解交錯"

#: tfrmmain.cbxdeinterlace.hint
msgid "Removes interlacing from the video (if necessary)"
msgstr "去除視訊中的交錯（如果有必要的話）"

#: tfrmmain.choosefolderbtn.caption
msgctxt "TFRMMAIN.CHOOSEFOLDERBTN.CAPTION"
msgid "..."
msgstr "..."

#: tfrmmain.destfolder.hint
msgid "Target location for the final video (choose a different folder than the source folder)"
msgstr "最終視訊的目標位置（不可與來源檔在同一路徑）"

#: tfrmmain.dlgopenfile.title
msgid "Select Video Files..."
msgstr ""

#: tfrmmain.edtaspectratio.hint
msgid "(<integer:integer> or <real>) the physical aspect ratio (DAR) of the target display"
msgstr "匯出後的實際畫面比例。格式可以是比例式（如：4:3、16:9、2.35:1 等），也可以是比例值（如：1.33、1.77、2.35 等）"

#: tfrmmain.edtaudiosync.hint
msgid "(<integer>) From 10 up to audio sampling rate such as 44100, 48000. Allows \"stretch\"/\"squeeze\" audio stream."
msgstr "從 10 到取樣頻率的值（44100，48000 等）。允許 \"stretch\"/\"squeeze\" 音效串流。"

#: tfrmmain.edtcropbottom.text
msgctxt "TFRMMAIN.EDTCROPBOTTOM.TEXT"
msgid "0"
msgstr "0"

#: tfrmmain.edtcropleft.text
msgctxt "TFRMMAIN.EDTCROPLEFT.TEXT"
msgid "0"
msgstr "0"

#: tfrmmain.edtcropright.text
msgctxt "TFRMMAIN.EDTCROPRIGHT.TEXT"
msgid "0"
msgstr "0"

#: tfrmmain.edtcroptop.text
msgctxt "TFRMMAIN.EDTCROPTOP.TEXT"
msgid "0"
msgstr "0"

#: tfrmmain.edtseekhh.hint
msgctxt "TFRMMAIN.EDTSEEKHH.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Seek to this position before start converting"
msgstr "在開始轉換前先移動到哪個時間位置，格式為<時:分:秒>"

#: tfrmmain.edtseekmm.hint
msgctxt "TFRMMAIN.EDTSEEKMM.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Seek to this position before start converting"
msgstr "在開始轉換前先移動到哪個時間位置，格式為<時:分:秒>"

#: tfrmmain.edtseekss.hint
msgctxt "TFRMMAIN.EDTSEEKSS.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Seek to this position before start converting"
msgstr "在開始轉換前先移動到哪個時間位置，格式為<時:分:秒>"

#: tfrmmain.edtttrhh.hint
msgctxt "TFRMMAIN.EDTTTRHH.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Stop after this much of video converted"
msgstr "轉換多久的影像後停止，格式為<時:分:秒>"

#: tfrmmain.edtttrmm.hint
msgctxt "TFRMMAIN.EDTTTRMM.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Stop after this much of video converted"
msgstr "轉換多久的影像後停止，格式為<時:分:秒>"

#: tfrmmain.edtttrss.hint
msgctxt "TFRMMAIN.EDTTTRSS.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Stop after this much of video converted"
msgstr "轉換多久的影像後停止，格式為<時:分:秒>"

#: tfrmmain.edtvolume.hint
msgid "(<integer>) 256 = Current Volume, 128 = Half Volume, 512 = Double Volume"
msgstr "音量大小，數值為整數，目前音量：256，一半音量：128，雙倍音量：512"

#: tfrmmain.frmmain.caption
msgctxt "TFRMMAIN.FRMMAIN.CAPTION"
msgid "WinFF"
msgstr "WinFF"

#: tfrmmain.label1.caption
msgid "Convert to:"
msgstr "轉換為："

#: tfrmmain.label10.caption
msgid "Audio Channels"
msgstr "聲道"

#: tfrmmain.label12.caption
msgctxt "TFRMMAIN.LABEL12.CAPTION"
msgid "Output Folder:"
msgstr "輸出資料夾："

#: tfrmmain.label19.caption
msgid "Preset:"
msgstr "編碼方案："

#: tfrmmain.label20.caption
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: tfrmmain.label21.caption
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: tfrmmain.label22.caption
msgid "Seek to"
msgstr "區段開始"

#: tfrmmain.label23.caption
msgid "Time to Record"
msgstr "區段時長"

#: tfrmmain.label24.caption
msgid "Hours / Minutes / Seconds"
msgstr "小時 / 分鐘 / 秒"

#: tfrmmain.label3.caption
msgid "Additional Command Line Parameters"
msgstr "額外指令行參數"

#: tfrmmain.label5.caption
msgid "1st Pass"
msgstr ""

#: tfrmmain.label6.caption
msgid "2nd Pass"
msgstr ""

#: tfrmmain.label7.caption
msgid "Audio Bitrate"
msgstr "音效位元率"

#: tfrmmain.label8.caption
msgid "Sample Rate"
msgstr "取樣頻率"

#: tfrmmain.label9.caption
msgid "X"
msgstr "X"

#: tfrmmain.lblaspectratio.caption
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "畫面比例"

#: tfrmmain.lblcancelchanges.caption
msgid "Cancel Changes"
msgstr ""

#: tfrmmain.lblcropbottom.caption
msgid "Bottom"
msgstr "底端"

#: tfrmmain.lblcropleft.caption
msgid "Left"
msgstr "左側"

#: tfrmmain.lblcropright.caption
msgid "Right"
msgstr "右側"

#: tfrmmain.lblcroptop.caption
msgid "Top"
msgstr "頂端"

#: tfrmmain.lblframerate.caption
msgid "Frame Rate"
msgstr "影格率"

#: tfrmmain.lblsavechanges.caption
msgid "Apply Changes"
msgstr ""

#: tfrmmain.lblsavechanges.hint
msgid "Click here to apply settings changes to the file conversion above"
msgstr ""

#: tfrmmain.lblvideobitrate.caption
msgid "Video Bitrate"
msgstr "位元率"

#: tfrmmain.lblvideosize.caption
msgid "Video Size"
msgstr "畫面大小"

#: tfrmmain.menuitem1.caption
msgctxt "TFRMMAIN.MENUITEM1.CAPTION"
msgid "Apply Preset"
msgstr "套用預置"

#: tfrmmain.menuitem2.caption
msgctxt "TFRMMAIN.MENUITEM2.CAPTION"
msgid "Apply Destination Folder"
msgstr "套用目的資料夾"

#: tfrmmain.menuitem9.caption
msgid "-"
msgstr "-"

#: tfrmmain.mitabout.caption
msgid "About"
msgstr "關於"

#: tfrmmain.mitdisplaycmdline.caption
msgid "Display Cmd Line"
msgstr "顯示命令列"

#: tfrmmain.mitdocs.caption
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: tfrmmain.mitexit.caption
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: tfrmmain.mitforums.caption
msgid "Forums"
msgstr "論壇"

#: tfrmmain.mitimportpreset.caption
msgid "Import Preset"
msgstr "匯入編碼方案"

#: tfrmmain.mitpauseonfinish.caption
msgid "Pause on Finish"
msgstr "完成後暫停"

#: tfrmmain.mitplaysoundonfinish.caption
msgid "Play Sound on Finish"
msgstr "完成時播放音效"

#: tfrmmain.mitpreferences.caption
msgid "Preferences"
msgstr "個人偏好"

#: tfrmmain.mitpresets.caption
msgid "Presets"
msgstr "編碼方案"

#: tfrmmain.mitselectall.caption
msgid "Select All"
msgstr ""

#: tfrmmain.mitshowoptions.caption
msgctxt "TFRMMAIN.MITSHOWOPTIONS.CAPTION"
msgid "Additional Options"
msgstr "額外的選項"

#: tfrmmain.mitshutdownonfinish.caption
msgid "Shutdown on Finish"
msgstr "完成後關閉"

#: tfrmmain.mitviewmode.caption
msgid "Detailed View"
msgstr "詳細檢視"

#: tfrmmain.mitwinff.caption
msgid "WinFF Website"
msgstr "WinFF 官方網站"

#: tfrmmain.mnuedit.caption
msgid "Edit"
msgstr "設定"

#: tfrmmain.mnufile.caption
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: tfrmmain.mnuhelp.caption
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: tfrmmain.mnuoptions.caption
msgctxt "TFRMMAIN.MNUOPTIONS.CAPTION"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: tfrmmain.pnlmain.caption
msgid "pnlMain"
msgstr "pnlMain"

#: tfrmmain.presetbox.hint
msgid "Specific settings to use for the chosen device or file type"
msgstr "指定選取的裝置或檔案型態要使用的設定"

#: tfrmmain.tabsheet2.caption
msgctxt "TFRMMAIN.TABSHEET2.CAPTION"
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: tfrmmain.tabsheet3.caption
msgctxt "TFRMMAIN.TABSHEET3.CAPTION"
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: tfrmmain.tabsheet4.caption
msgctxt "TFRMMAIN.TABSHEET4.CAPTION"
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: tfrmmain.tabsheet5.caption
msgctxt "TFRMMAIN.TABSHEET5.CAPTION"
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: tfrmmain.tabsheet6.caption
msgctxt "TFRMMAIN.TABSHEET6.CAPTION"
msgid "Output Details"
msgstr "輸出的細節"

#: tfrmmain.tabvideo.caption
msgctxt "TFRMMAIN.TABVIDEO.CAPTION"
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: tfrmmain.vidbitrate.hint
msgctxt "TFRMMAIN.VIDBITRATE.HINT"
msgid "(<integer>) the target kilobits/second that the stream should use"
msgstr "串流要使用的每秒鐘資料量（整數，單位為 KB/s）"

#: tfrmmain.vidframerate.hint
msgid "(<real> or <integer>) number of frames per second"
msgstr "每秒鐘播放的影格數（整數或實數）"

#: tfrmmain.vidsizex.hint
msgctxt "TFRMMAIN.VIDSIZEX.HINT"
msgid "(<integer> X <integer>) Amount of pixels in each frame. For codecs that don''t support pixel aspect ratio (PAR) this is the final frame size."
msgstr "每個影格的像素數（整數 x 整數）。對那些不支援像素比例（Pixel Aspect Ratio, PAR）的編解碼器，這個數字是最後的影像大小。"

#: tfrmmain.vidsizey.hint
msgctxt "TFRMMAIN.VIDSIZEY.HINT"
msgid "(<integer> X <integer>) Amount of pixels in each frame. For codecs that don''t support pixel aspect ratio (PAR) this is the final frame size."
msgstr "每個影格的像素數（整數 x 整數）。對那些不支援像素比例（Pixel Aspect Ratio, PAR）的編解碼器，這個數字是最後的影像大小。"

#: tfrmpreferences.btncancel.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BTNCANCEL.CAPTION"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tfrmpreferences.btndefaultdir.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BTNDEFAULTDIR.CAPTION"
msgid "..."
msgstr "..."

#: tfrmpreferences.btnlinffmpegpath.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BTNLINFFMPEGPATH.CAPTION"
msgid "..."
msgstr "..."

#: tfrmpreferences.btnlinffplaypath.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BTNLINFFPLAYPATH.CAPTION"
msgid "..."
msgstr "..."

#: tfrmpreferences.btnlinterminalexe.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BTNLINTERMINALEXE.CAPTION"
msgid "..."
msgstr "..."

#: tfrmpreferences.btnok.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BTNOK.CAPTION"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: tfrmpreferences.btnwinffmpegpath.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BTNWINFFMPEGPATH.CAPTION"
msgid "..."
msgstr "..."

#: tfrmpreferences.btnwinffplaypath.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BTNWINFFPLAYPATH.CAPTION"
msgid "..."
msgstr "..."

#: tfrmpreferences.cbchcpchar.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.CBCHCPCHAR.CAPTION"
msgid "Use CHCP for international characters"
msgstr "國際字元使用 CHCP"

#: tfrmpreferences.cbrememberlastdir.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.CBREMEMBERLASTDIR.CAPTION"
msgid "Remember Last Used Directory"
msgstr "記住最後一次使用的目錄"

#: tfrmpreferences.cbthreads.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.CBTHREADS.CAPTION"
msgid "Use Several Encoding Threads:"
msgstr "使用多個編碼執行緒："

#: tfrmpreferences.edtlinterminaloptions.hint
msgctxt "TFRMPREFERENCES.EDTLINTERMINALOPTIONS.HINT"
msgid "'-e' for xterm, '-x' for gnome-terminal"
msgstr "終端機選項（-e 為 xterm，-x 為 Gnome 終端機）"

#: tfrmpreferences.frmpreferences.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.FRMPREFERENCES.CAPTION"
msgid "WinFF Preferences"
msgstr "WinFF 個人偏好"

#: tfrmpreferences.lbldefaultdir.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LBLDEFAULTDIR.CAPTION"
msgid "Default Destination Directory:"
msgstr "預設目標目錄："

#: tfrmpreferences.lbllinffmpegpath.caption
#, fuzzy
#| msgid "Path to FFmpeg Executable:"
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LBLLINFFMPEGPATH.CAPTION"
msgid "Path to FFmpeg or avconv Executable:"
msgstr "FFmpeg 執行檔所在路徑："

#: tfrmpreferences.lbllinffplaypath.caption
#, fuzzy
#| msgid "Path to FFplay Executable:"
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LBLLINFFPLAYPATH.CAPTION"
msgid "Path to FFplay or avplay Executable:"
msgstr "FFPlay 執行檔所在路徑："

#: tfrmpreferences.lbllinterminalexe.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LBLLINTERMINALEXE.CAPTION"
msgid "Terminal to run FFmpeg in:"
msgstr "用於執行 FFmpeg 的終端機位於："

#: tfrmpreferences.lbllinterminaloptions.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LBLLINTERMINALOPTIONS.CAPTION"
msgid "Terminal Options:"
msgstr "終端機選項："

#: tfrmpreferences.lblpriority.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LBLPRIORITY.CAPTION"
msgid "Priority:"
msgstr "優先權："

#: tfrmpreferences.lblwinffmpegpath.caption
#, fuzzy
#| msgid "Path to FFmpeg Executable:"
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LBLWINFFMPEGPATH.CAPTION"
msgid "Path to FFmpeg or avconv Executable:"
msgstr "FFmpeg 執行檔所在路徑："

#: tfrmpreferences.lblwinffplay.caption
#, fuzzy
#| msgid "Path to FFplay Executable:"
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LBLWINFFPLAY.CAPTION"
msgid "Path to FFplay or avplay Executable:"
msgstr "FFPlay 執行檔所在路徑："

#: tfrmpreferences.tabgeneral.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.TABGENERAL.CAPTION"
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#: tfrmpreferences.tablinux.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.TABLINUX.CAPTION"
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: tfrmpreferences.tabwindows.caption
msgctxt "TFRMPREFERENCES.TABWINDOWS.CAPTION"
msgid "MS Windows"
msgstr "MS Windows"

#: tfrmscript.btnclip.caption
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: tfrmscript.btnclose.caption
msgctxt "TFRMSCRIPT.BTNCLOSE.CAPTION"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: tfrmscript.btnrun.caption
msgid "Run!"
msgstr "執行！"

#: tfrmscript.btnsave.caption
msgid "Save As..."
msgstr "另存為..."

#: tfrmscript.caption
msgid "FFmpeg Command Line"
msgstr "FFmpeg 指令行"

#: unit1.rsanalysing
msgid "Analysing"
msgstr "分析"

#: unit1.rsconverting
msgid "Converting"
msgstr "轉換中"

#: unit1.rscouldnotfindffmpeg
#, fuzzy
#| msgid "Could not find FFmpeg."
msgid "Could not find either ffmpeg or avconv."
msgstr "找不到 FFmpeg。"

#: unit1.rscouldnotfindffplay
#, fuzzy
#| msgid "Could not find FFPlay."
msgid "Could not find either ffplay or avplay."
msgstr "找不到 FFPlay。"

#: unit1.rscouldnotfindfile
msgid "Could Not Find File"
msgstr "找不到檔案"

#: unit1.rscouldnotfindpresetfile
msgid "Could not find presets file."
msgstr "找不到編碼設定檔案。"

#: unit1.rsextensionnoperiod
msgid "Extension can not contain a period"
msgstr "副檔名裡不可以有點"

#: unit1.rsfiledoesnotexist
msgid "file does not exist"
msgstr "檔案不存在"

#: unit1.rsinvalidpreset
msgid "Invalid Preset File"
msgstr "編碼設定檔案錯誤"

#: unit1.rsnamemustbeallpha
msgid "Name Must be alphanumeric (a-z,A-Z,0-9)"
msgstr "名稱必須為字母或數字(a-z,A-Z,0-9)"

#: unit1.rspleaseadd1file
msgid "Please add at least 1 file to convert"
msgstr "請至少加入一個檔案進行轉換"

#: unit1.rspleaseselectapreset
msgid "Please select a preset"
msgstr "請至少選取一種編碼格式"

#: unit1.rspresetalreadyexist
#, fuzzy
#| msgid "Preset: %s%s%s already exists"
msgid "Preset: %s%s%s already exists. Do you want to replace the current preset?"
msgstr "編碼設定檔案：%s%s%s 已經存在"

#: unit1.rspresethasnoext
msgid "The preset to import does not have an extension"
msgstr "要匯入的編碼設定檔案沒有副檔名"

#: unit1.rspresethasnolabel
msgid "The preset to import does not have a label"
msgstr "要匯入的編碼設定沒有標籤"

#: unit1.rspresettoexport
msgid "Please select a preset to export"
msgstr "請選取一種編碼設定以匯出"

#: unit1.rspresetwithlabelexists
msgid "Preset with label: %s%s%s already exists"
msgstr "標籤: %s%s%s 已經存在"

#: unit1.rspressenter
msgid "Press Enter to Continue"
msgstr "按 Enter 鍵繼續"

#: unit1.rsreplacepreset
msgid "Replace Preset?"
msgstr ""

#: unit1.rsselectdirectory
msgid "Select Directory"
msgstr "選取目錄"

#: unit1.rsselectpresetfile
msgid "Select Preset File"
msgstr "選取編碼設定檔案"

#: unit1.rsselectvideofiles
msgid "Select Video Files"
msgstr "選取視訊檔案"

#: unit1.rsthepresethasillegalchars
msgid "The preset contains illegal characters"
msgstr "此編碼設定檔案中含有無效字元"

#: unit2.rscreatepreset
msgid "Create Preset:"
msgstr "建立編碼設定："

#: unit2.rsimportpresets
msgid "Import Presets"
msgstr "匯入編碼設定"

#: unit2.rslabelmustbeunique
msgid "Label must be unique."
msgstr "已有同名標籤。"

#: unit2.rsremovepreset
msgid "Remove Preset:"
msgstr "移除編碼設定："

#: unit2.rsupdatepreset
msgid "Update Preset:"
msgstr "更新編碼設定："

#: unit2.rsyoumustenterextension
msgid "You must enter the extension."
msgstr "您必須輸入副檔名。"

#: unit2.rsyoumustenterlabel
msgid "You must enter a label."
msgstr "您必須輸入標籤。"

#: unit2.rsyoumustenternmae
msgid "You must enter a name."
msgstr "您必須輸入名稱。"

#: unit3.rslaunchpadcontrib
msgid "Launchpad contributors"
msgstr ""

#: unit3.rstranslators
msgid "Translators:"
msgstr ""

#: unit4.rspriorityhigh
msgid "High"
msgstr "高"

#: unit4.rspriorityidle
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: unit4.rsprioritynormal
msgid "Normal"
msgstr "普通"

